一到夏天白滑淫腳就出現

何來白滑淫腳

你部電話暴光啫

Ip x

唔好乜撚都偷影一餐好嗎

冇講明有圖

離題：iphone x代表唔會暴光?